戲院關十四天員工安排

公平情況下應該全部放無薪假或有薪假

據聞舊公司mcl 係全員放有薪假（全國政協係唔同d )
但有一樣特別寫住：已申請年假或例假將不獲取消
換句話講，呢段時期被mcl逼清假ge傻仔連呢d假都冇埋

早放全享受，雙倍假期。
遲放食撚晒

我老細就公平對待全有薪假兼不扣假

唔知其他戲院咩待遇呢

[超突發聲援] 3月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

好似打風咁，AL既人冇得refund

如果8號波全日正常都會俾返果日AL你，當然有D賤種公司例外

巴打邊間